問型號

請問 0:11 嗰部係咩機咩鏡？

a6500

16-50??

上左filter

呢條友係YouTube度講普通話，
話YouTube cut 佢個 view no.
令佢收入減少，
相反大陸嘅網站，好樂意協助佢，
佢話自己唔同YouTube計較啦！
我覺得佢扮受害人屈YouTube,
住外國，刷中國鞋, 佢真係好賤！
之後就無再睇佢的劃片了！